{
    "title": "壇經二1",
    "range_remark": "(p116~p126)",
    "questions": [
        {
            "id": 1,
            "order": 1,
            "type": 1,
            "stem": "梁武帝幾度捨身出家同泰寺，被百姓贖回？",
            "answer": 1,
            "choices": [
                "1) 2次",
                "2) 3次",
                "(3) 1次",
                "(4) 4次"
            ]
        },
        {
            "id": 2,
            "order": 2,
            "type": 1,
            "stem": "拔眾生之苦痛，屬於何種布施？",
            "answer": 2,
            "choices": [
                "1)法布施",
                "2)財布施",
                "(3)無畏布施",
                "(4)身布施。"
            ]
        },
        {
            "id": 3,
            "order": 3,
            "type": 1,
            "stem": "功德在什麼中......",
            "answer": 0,
            "choices": [
                "1)法身",
                "2)求福",
                "(3)布施",
                "(4)見性"
            ]
        },
        {
            "id": 4,
            "order": 4,
            "type": 1,
            "stem": "見性是＿，空格為何？",
            "answer": 1,
            "choices": [
                "1)德",
                "2)功",
                "(3)佛",
                "(4)心"
            ]
        },
        {
            "id": 5,
            "order": 5,
            "type": 1,
            "stem": "？ 念念無間是？心行平直是？自修性是？自修身是？依序是",
            "answer": 2,
            "choices": [
                "1)德功功德",
                "2)功德德功",
                "(3)功德功德",
                "(4)德功德功"
            ]
        },
        {
            "id": 6,
            "order": 6,
            "type": 1,
            "stem": "應用無染是＿",
            "answer": 0,
            "choices": [
                "1)德",
                "2)功",
                "(3)功德",
                "(4)無我"
            ]
        },
        {
            "id": 7,
            "order": 7,
            "type": 1,
            "stem": "心常輕人，吾我不斷，即自＿",
            "answer": 2,
            "choices": [
                "1)無德",
                "2)無我",
                "(3)無功",
                "(4)執著"
            ]
        },
        {
            "id": 8,
            "order": 8,
            "type": 1,
            "stem": "功德須＿內見，空格為何？",
            "answer": 2,
            "choices": [
                "1)心性",
                "2)本心",
                "(3)自性",
                "(4)自心"
            ]
        },
        {
            "id": 9,
            "order": 9,
            "type": 1,
            "stem": "何者屬於八邪？A.邪定 B.邪思惟C.邪語D. .邪方便",
            "answer": 3,
            "choices": [
                "1)ABC",
                "2)BCD",
                "(3)CDA",
                "(4)以上皆是"
            ]
        },
        {
            "id": 10,
            "order": 10,
            "type": 1,
            "stem": "佛言「隨其＿__即佛土淨」，空格為何？",
            "answer": 3,
            "choices": [
                "1)身淨",
                "2)口淨",
                "(3)性淨",
                "(4)心淨。"
            ]
        },
        {
            "id": 11,
            "order": 11,
            "type": 2,
            "stem": "武帝心邪,不知正法,造寺度僧,布施設齋 .........  ，修福。（輸入時不須考量標點符號，完全答對才計分！ )",
            "answer": "名為求福不可將福便為功德功德在法身中不在"
        },
        {
            "id": 12,
            "order": 12,
            "type": 2,
            "stem": "使君東方人,但心淨............，求生西方,西方人造罪,念佛求生何國?（輸入時不須考量標點符號，完全答對才計分！ )",
            "answer": "即無罪雖西方人心不淨亦有愆東方人造罪念佛"
        },
        {
            "id": 13,
            "order": 13,
            "type": 2,
            "stem": "不斷十惡之心,何佛即來迎請,若悟............何得達?（輸入時不須考量標點符號，完全答對才計分！ )",
            "answer": "無生頓法見西方只在剎那不悟念佛求生路遙如"
        }
    ]
}